如果新巴士有三層你接唔接受到？

Yes
No

有好多位都行唔到三層喎

?

唔洗行隧道

三十三層OK?

就算入到隧道, 係咪即刻我地要爬入車?

但三層又比兩層鬆化

連登個個都180up，點得呀

三十三層咪好鬆化

一陣仲易反車

我接受到五六層添

FF返三門先啦

十層囉哈爾移動城堡